作左首rap，想揀個beat....

yo

如果你有一個機會

你會捉緊定係失去 (雙押x2)

好窮冇銀食老母啲意粉 (四音節押韻x2)

隻手好濕，個心跳得好急 (雙押x2)

他正在窒息，手板啲字甩色
媽媽話佢冇出息(雙押x3)

繼續番lab繼續番去作rap (四音節押韻x2)

時間耗盡 時間到了 時間結束了
回到現實 oh 有重力 (punchline)

在音樂失去自己
擁有它 不要失去它

如果你有一個機會
你會捉緊定係失去 (雙押x2)

我覺得不行
我覺得很普通

我都覺得不行
你有freestyle嗎

識唔識hip pop嫁你

我覺得不ok,如果你可以，cy一定也過

我都作左首英文rap求beat

Go away
Do not again
Left behind your shit
Hi-Fi on street

I beg you not again
to pretend cute when you re five ten
while he dressed like the boogeyman
Oversize shirt with saggy pant!

香港Eminem

改少少

調景嶺超夢夢

我覺得可以

翻譯

你譯到押韻？

做乜撚野呀

eminem lose yourself?

點解唔搵左beat先作詞

問乜撚 睇第一句唔知睇到意粉都知啦

oh can you feel

獻醜不如藏拙啦

你有freestyle嗎？